其實畢完糖用隻匙羹搞自己杯野有咩問題？

我畢完糖順手搞埋試下味，再插返落個糖罌度都有問題？無啦啦比個fd話

你fd子好mean
自己有潔癖重話you

有乜問題

你個fd 驚你比人一拳Ko 啫

下次叫個大叔試完味比你畢糖

下 我用埋嚟飲湯喎平時

下 我平時倒杯熱飲落罌糖度

可能你試完味冇奶返乾淨隻羹
下次奶返乾淨應該就冇問題